閉起雙眼里奧費迪南

眼睛張開竟是杜奧巴
感激車路士
尚有入球能讓猁迷滿足到落淚

10/10

做乜鳩

邊間教會？

邊間教會

擁不擁有里奧記住誰 快不快樂英超總過去
簡尼為了永不失去 誰勉強遠射過誰

呢首以前改過啦喎 全球員名既波台派台歌

感激杜奧巴
還有泰利艾殊利高爾拉美利斯

On9 咁都好意思衝出黎

我知你邊間教會架